【初選．最後直路】All in 本土派 要大家繼續動員

民主從來不告急，但一日未開票，冇人係夠票！

連登集氣，全投本土抗爭派！！

港島 梁晃維/彭卓棋
九東 李嘉達/黃之鋒
九西 馮達浚/劉澤鋒/張崑陽
新東 鄒家成/劉頴匡/呂智恆
新西 張可森/黃子悅/伍健偉

超區全投坦克車王百羽

四年前本民前入唔到去，四年後今日，後繼者全部都要贏初選、入議會！

打足一年仗，今日我哋承受唔到任何一條戰線嘅失利，唔能夠再多四年挫敗，希望大家支持一班有堅定抗爭意志嘅參選人，揀班fit馬取代舊電池，入議會抗爭！

可能好多人已經投咗，但你哋身邊仲有好多好多人未投。一個人share一個post，或者推一個post，就可以令到一百個人睇到，一定要繼續動員！谷恆個投票數字！

集氣！！！推！

推！！！！

推

高登可以推范國威入立法會，我哋要加油！！

推啊

香港人反抗，踢走舊電池！

八鄉朱凱廸 Facebook

【告別大黨時代 抗爭派一齊贏】

新界西尚未投票的香港人，朱凱廸呼籲大家四人一組：

一票伍健偉 天水連線
一票張可森 張可森 Sam Cheung
一票黃子悅 黃子悅
一票朱凱廸

民主派議會路線，過去一直由大黨左右，今次民主派最大型的初選，除了是對共產黨的反擊，亦是對民主派路線的公投。2020年是香港人全面頑抗中共的時代，民主派亦應該擺脫「百貨應百客」的比例代表制束縛，告別大黨溫和路線，重建以抗爭者為主流的新民主派。

新西抗爭派一齊贏！

超區請投王百羽！

push

全投本土派

未完，唔好停！！！！！

本土派

票投本土派